msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hsreplaynet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-07 01:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-07 12:40\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: hsreplaynet\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 304636\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /hsreplaynet/django/en/LC_MESSAGES/django.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 47\n"

#: api/exceptions.py:21
msgid "An upstream gateway returned an invalid response."
msgstr "上游网关返回了无效的响应。"

#: api/exceptions.py:27
msgid "An upstream gateway timed out."
msgstr "上游网关超时。"

#: api/exceptions.py:33
msgid "The entity cannot be processed."
msgstr "实体无法处理。"

#: api/exceptions.py:39
msgid "A resource is not in the expected state."
msgstr "资源处于未定义的状态。"

#: api/exceptions.py:45
msgid "The card has been rejected."
msgstr "信用卡被拒绝。"

#: api/exceptions.py:50
msgid "You need to authenticate to view this collection."
msgstr "你需要登录后才能查看收藏。"

#: api/exceptions.py:55
msgid "You do not have permission to view this collection."
msgstr "没有浏览这个收藏的权限。"

#: api/exceptions.py:61
msgid "This product is not available."
msgstr "产品不可用。"

#: api/exceptions.py:67
msgid "This plan is not available."
msgstr "这个方案现在不可用。"

#: api/fields.py:13
#, python-brace-format
msgid "{input} is not a valid member of {enum}."
msgstr "{input}不是{enum}的有效组分。"

#: api/fields.py:14
msgid "String value too large."
msgstr "字符串值过大。"

#: api/serializers/battlegrounds.py:512
#, python-brace-format
msgid "{tribe_name} - {instance.name}"
msgstr "{tribe_name} - {instance.name}"

#: api/views/accounts.py:354
#, python-brace-format
msgid "You have already applied this code to your account. Start your free subscription lasting {n} days now."
msgstr "此代码已应用到你的账号里，现在启动你 {n} 天的免费订阅吧。"

#: api/views/accounts.py:377
#, python-brace-format
msgid "Code has been applied to your account. Your existing subscription has been extended by {n} days."
msgstr "此代码已应用到你的账号里，你的已有订阅将延长 {n} 天。"

#: api/views/accounts.py:383
#, python-brace-format
msgid "Code has been applied to your account. You can now start a free subscription lasting {n} days."
msgstr "此代码已应用到你的账号里，现在你已有免费的订阅，持续 {n} 天。"

#: api/views/accounts.py:391
msgid "This code has already been redeemed."
msgstr "此代码已被兑换。"

#: api/views/accounts.py:394
msgid "This code is not compatible with your existing subscription."
msgstr "此代码与您现有的订阅不兼容。"

#: api/views/accounts.py:397
msgid "This code has expired."
msgstr "此代码已过期。"

#: api/views/accounts.py:400
msgid "You have used the maximum number of codes from this campaign."
msgstr "您已经达到了活动的代码最大兑换次数。"

#: api/views/accounts.py:405
msgid "You have already redeemed a code for this product. Start a subscription before redeeming this code."
msgstr "您已经为该产品兑换了一个代码。在兑换此代码之前先开始订阅。"

#: api/views/accounts.py:416
msgid "This code is unknown."
msgstr "此激活码未知。"

#: api/views/accounts.py:426
msgid "You have already applied this code to your account."
msgstr "您已经将此激活码应用到您的账号。"

#: api/views/accounts.py:433
msgid "Code has been applied to your account."
msgstr "激活码使用成功。"

#: settings.py:423
msgid "Full access to your HSReplay.net account"
msgstr "完全访问您的HSReplay.net帐户"

#: settings.py:424
msgid "Access information about your connected social accounts"
msgstr "访问您已连接的社交帐户的信息"

#: settings.py:425
msgid "View your Hearthstone card collection"
msgstr "查看您的炉石卡牌收藏"

#: settings.py:426
msgid "Upload your Hearthstone card collection to the site"
msgstr "上传您的炉石卡牌收藏到网站"

#: settings.py:427
msgid "View your replays"
msgstr "查看您的回放"

#: settings.py:428
msgid "Update and delete your replays"
msgstr "更新和删除您的回放"

#: settings.py:429
msgid "Access the Partner API"
msgstr "获取合作伙伴的API"

#: settings.py:430
msgid "Read access to the tournaments service"
msgstr "获得锦标赛服务的读取权限"

#: settings.py:431
msgid "Write access to the tournaments service"
msgstr "获得锦标赛服务的写入权限"

#: settings.py:432
msgid "View your webhooks"
msgstr "查看您的 webhooks"

#: settings.py:433
msgid "Create and delete webhooks on your behalf"
msgstr "为您创建和删除 webhooks"

#: templates/429.html:6
msgid "Too many requests"
msgstr "请求过多"

#: templates/429.html:10 templates/socialaccount/authentication_error.html:21
msgid "Please try again in a few minutes."
msgstr "请于几分钟后再试。"

#: templates/account/account_inactive.html:6
msgid "Account inactive"
msgstr "非活跃账户"

#: templates/account/account_inactive.html:10
#, python-format
msgid "This account is inactive or has been banned. Please <a href=\"%(contact_url)s\">contact us</a> if this is in error."
msgstr "此帐户处于非活动状态或已被封禁。如果有问题，请 <a href=\"%(contact_url)s\">联系我们</a> 。"

#: templates/account/api.html:7
msgid "Authentication Tokens"
msgstr "身份验证令牌"

#: templates/account/api.html:12
#, python-format
msgid "You do not have any upload client associated with your account. <a href=\"%(downloads_url)s\">Download Hearthstone Deck Tracker</a> and claim your account from there!"
msgstr "您的帐户没有关联任何上传用的客户端。 <a href=\"%(downloads_url)s\">下载HDT记牌器</a> 并从那里登记您的帐户!"

#: templates/account/api.html:19
msgid "The following tokens can be used to upload your games. Keep them private!"
msgstr "以下密匙可用于上传您的游戏记录。不要泄露!"

#: templates/account/api.html:22
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: templates/account/api.html:23
msgid "Token"
msgstr "秘钥"

#: templates/account/api.html:24
msgid "Created on"
msgstr "创建于"

#: templates/account/base.html:14 web/views/dashboard.py:38
msgid "Account"
msgstr "账号"

#: templates/account/base.html:16 templates/account/base.html:25
#: templates/account/signup.html:35
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/account/base.html:18 web/views/allauth.py:21
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: templates/account/base.html:19
msgid "Billing"
msgstr "会员订单"

#: templates/account/base.html:20 web/views/allauth.py:14
msgid "Connections"
msgstr "关联的账户"

#: templates/account/base.html:21 web/views/dashboard.py:278
msgid "Applications"
msgstr "应用授权"

#: templates/account/base.html:27 web/views/dashboard.py:89
msgid "Delete Account"
msgstr "删除帐户"

#: templates/account/delete_replays.html:6
#: templates/account/delete_replays.html:18
msgid "Delete my replays"
msgstr "删除我的回放"

#: templates/account/delete_replays.html:9
msgid "Are you sure?"
msgstr "是否确定？"

#: templates/account/delete_replays.html:10
msgid "Deleting your replays will unlink them from your account and make any previously-shared replay URL inaccessible."
msgstr "删除您的回放代表它们与您账户的联系断开，之前分享的回放URL也将失效。"

#: templates/account/delete_replays.html:12
msgid "Your personal statistics will not be reset. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "您的个人统计不会被重置。确定要继续吗？"

#: templates/account/delete_replays.html:19
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/account/email/email_confirmation_message.txt:1
#, python-format
msgid "Hello,\n\n"
"You're receiving this email because you (or somebody else) is trying to change their HSReplay.net email address. We need to verify that you own it.\n\n"
"If this is correct, go to the following URL within three days to confirm:\n\n"
"%(activate_url)s\n\n"
"If this was not you, you can simply ignore this email.\n\n"
"Cheers,\n"
"The HSReplay.net Team\n"
msgstr "您好，\n\n"
"您收到这封邮件是因为您（或其他人）正试图更改他们的 HSReplay.net 电子邮件地址。我们需要核实您是否拥有该电子邮件地址。\n\n"
"如果正确，请在三天内访问以下网址进行确认：\n\n"
"%(activate_url)s\n\n"
"如果不是您，您可以忽略此邮件。\n\n"
"谢谢，\n"
"HSReplay.net 团队\n"

#: templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:1
#, python-format
msgid "Hello,\n\n"
"You're receiving this email because you (or somebody else) is trying to create a new HSReplay.net account with this email address. We need to verify that you own it.\n\n"
"If this is correct, go to the following URL within three days to confirm:\n\n"
"%(activate_url)s\n\n"
"If this was not you, you can simply ignore this email.\n\n"
"Cheers,\n"
"The HSReplay.net Team\n"
msgstr "您好，\n\n"
"您收到这封邮件是因为您（或其他人）正试图使用此电子邮件地址创建一个新的 HSReplay.net 帐户。我们需要核实您是否拥有该电子邮件地址。\n\n"
"如果正确，请在三天内访问以下网址进行确认：\n\n"
"%(activate_url)s\n\n"
"如果不是您，您可以忽略此邮件。\n\n"
"谢谢，\n"
"HSReplay.net 团队\n"

#: templates/account/email_change.html:6
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: templates/account/email_change.html:11
msgid "The following email addresses are associated with your account:"
msgstr "以下电子邮件地址与您的帐户相关联："

#: templates/account/email_change.html:18
msgid "✔ Current Email Address"
msgstr "✔️ 当前电子邮件地址"

#: templates/account/email_change.html:24
msgid "Make Primary"
msgstr "设为首选"

#: templates/account/email_change.html:26
msgid "Re-send Verification"
msgstr "重新发送验证"

#: templates/account/email_change.html:34
#: templates/socialaccount/connections.html:47
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: templates/account/email_change.html:43
#, python-format
msgid "Your account's email address is currently set to <strong>%(email)s</strong>"
msgstr "您帐户的电子邮件地址当前设置为 <strong>%(email)s</strong>"

#: templates/account/email_change.html:59
msgid "Change Email"
msgstr "更改电子邮件地址"

#: templates/account/email_change.html:61
msgid "Set Email"
msgstr "设置电子邮箱"

#: templates/account/email_change.html:73
msgid "Notification settings"
msgstr "通知设置"

#: templates/account/email_change.html:77
msgid "Control which types of emails you want receive from us:"
msgstr "控制您希望从我们这里接收的电子邮件类型："

#: templates/account/email_change.html:83
msgid "Account & security (required)"
msgstr "账户与安全（必需）"

#: templates/account/email_change.html:84
msgid "Billing (required)"
msgstr "计费方式（必需）"

#: templates/account/email_change.html:87
msgid "Product and feature announcements"
msgstr "产品与功能公告"

#: templates/account/email_change.html:91
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/account/logout.html:6 templates/account/logout.html:17
msgid "Sign out"
msgstr "注销"

#: templates/account/logout.html:10
msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "您确定需要注销吗？"

#: templates/account/password_change.html:5
#: templates/account/password_change.html:9
#: templates/account/password_change.html:14
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: templates/account/password_change.html:15
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: templates/account/password_reset.html:11
#: templates/account/password_reset_done.html:4
#: templates/account/password_reset_done.html:7
#: templates/account/password_reset_from_key_done.html:4
#: templates/account/password_reset_from_key_done.html:7
msgid "Password Reset"
msgstr "重置密码"

#: templates/account/password_reset.html:13
msgid "Forgot your password? Enter your email below, we'll send you a link to reset it."
msgstr "忘记了密码？请在下面输入您的电子邮件地址，我们将向您发送重置链接。"

#: templates/account/password_reset.html:19
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: templates/account/password_reset.html:24
#, python-format
msgid "Need help? <a href=\"%(contact_url)s\">Contact us</a>."
msgstr "需要帮助吗？ <a href=\"%(contact_url)s\">与我们联系</a>。"

#: templates/account/password_reset_done.html:10
msgid "We have sent you an email. If you have not received it please check your spam folder."
msgstr "我们已经向您发送了一封电子邮件。如果您没有收到它，请检查您的垃圾邮件。"

#: templates/account/password_reset_done.html:14
#: templates/account/verification_sent.html:15
#, python-format
msgid "Please <a href=\"%(contact_url)s\">contact us</a> if you do not receive it within a few minutes."
msgstr "如果几分钟内仍未收到邮件，请<a href=\"%(contact_url)s\">联系我们</a>。"

#: templates/account/password_reset_from_key_done.html:8
msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密码已更改。"

#: templates/account/password_reset_from_key_done.html:14
#, python-format
msgid "You can now return to our <a href=\"%(login_url)s\">login page</a> to sign in with it.</p>"
msgstr "现在您可以返回 <a href=\"%(login_url)s\"> 登录页面 </a> 使用它登录。</p>"

#: templates/account/password_set.html:5 templates/account/password_set.html:9
#: templates/account/password_set.html:14
msgid "Set Password"
msgstr "设置密码"

#: templates/account/signup.html:14 templates/account/signup.html:55
#: templates/socialaccount/signup.html:11
#: templates/socialaccount/signup.html:47
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: templates/account/signup.html:17 templates/socialaccount/signup.html:14
msgid "You are about to create a new HSReplay.net account. Please enter and confirm your details below:"
msgstr "您将要创建一个新的HSReplay.net账号。请输入并检查下列详情："

#: templates/account/signup.html:27 templates/socialaccount/signup.html:20
msgid "Email address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: templates/account/signup.html:30 templates/socialaccount/signup.html:28
msgid "Used for account and billing purposes and for optional product updates. Email confirmation is required."
msgstr "用于账户与付款，以及可选的产品消息。需要接收验证邮件。"

#: templates/account/signup.html:38
msgid "Don't use the same password for multiple accounts."
msgstr "不要对多个帐户使用相同的密码。"

#: templates/account/signup.html:43
msgid "Password (repeat)"
msgstr "密码（再输一次）"

#: templates/account/signup.html:50 templates/socialaccount/signup.html:35
#, python-format
msgid "I agree to the <a href=\"%(tos_url)s\">Terms of Service</a>."
msgstr "我同意<a href=\"%(tos_url)s\">服务条款</a>。"

#: templates/account/snippets/already_logged_in.html:5
#, python-format
msgid "You are already logged in as %(user)s."
msgstr "您已经以%(user)s登录了。"

#: templates/account/verification_sent.html:7
msgid "Verify your e-mail address"
msgstr "请验证您的邮箱地址"

#: templates/account/verification_sent.html:11
msgid "We have sent you an e-mail for verification. Follow the link in it to finalize the signup process."
msgstr "我们已经给您发了一封验证电子邮件。按照其中的链接完成注册过程。"

#: templates/base.html:80
msgid "Xsolla is an authorized global distributor of HSReplay.net"
msgstr "Xsolla是HSReplay.net的授权全球经销商"

#: templates/footer.html:8
msgid "Back to top"
msgstr "返回顶部"

#: templates/footer.html:19
msgid "Social Media"
msgstr "社交媒体"

#: templates/footer.html:25
msgid "Join our Discord server"
msgstr "加入我们的Discord服务器"

#: templates/footer.html:31
msgid "Follow us on X"
msgstr "在 X 上关注我们"

#: templates/footer.html:37
msgid "Follow us on Instagram"
msgstr "在Instagram上关注我们"

#: templates/footer.html:43
msgid "Like us on Facebook"
msgstr "在Facebook为我们点赞"

#: templates/footer.html:55
msgid "Not affiliated with Blizzard Entertainment."
msgstr "与Blizzard Entertainment没有从属关系。"

#: templates/footer.html:63 templates/navigation.html:67
#: templates/navigation.html:195 templates/navigation.html:255
#: web/views/__init__.py:180
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: templates/footer.html:64 templates/navigation.html:245
#: web/views/premium.py:31
msgid "Premium"
msgstr "升级会员"

#: templates/footer.html:65
msgid "Get Tier7"
msgstr "升级 Tier7"

#: templates/footer.html:66 web/views/arenasmith.py:13
msgid "Arenasmith"
msgstr "Arenasmith"

#: templates/footer.html:75
msgid "Standard Decks"
msgstr "标准模式套牌"

#: templates/footer.html:76 web/views/archetypes.py:46
msgid "Meta Tier List"
msgstr "环境梯队表"

#: templates/footer.html:77
msgid "Arena Guide"
msgstr "竞技模式指南"

#: templates/footer.html:78 web/views/battlegrounds.py:140
msgid "Battlegrounds Heroes"
msgstr "酒馆战棋英雄"

#: templates/footer.html:79 web/views/battlegrounds.py:155
msgid "Battlegrounds Comps"
msgstr "酒馆战棋流派"

#: templates/footer.html:80 web/views/battlegrounds.py:607
#: web/views/battlegrounds.py:656 web/views/battlegrounds.py:680
msgid "Battlegrounds Minions"
msgstr "酒馆战棋随从"

#: templates/footer.html:81 web/views/battlegrounds.py:277
msgid "Battlegrounds Anomalies"
msgstr "酒馆战棋畸变"

#: templates/footer.html:82 web/views/battlegrounds.py:326
msgid "Battlegrounds Quests"
msgstr "酒馆战棋任务"

#: templates/footer.html:83 web/views/battlegrounds.py:216
msgid "Battlegrounds Trinkets"
msgstr "酒馆战棋饰品"

#: templates/footer.html:87
msgid "Support"
msgstr "用户支持"

#: templates/footer.html:100
msgid "Help Center"
msgstr "帮助中心"

#: templates/footer.html:102
msgid "Your Account"
msgstr "您的账户"

#: templates/footer.html:104
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: templates/footer.html:107
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私权政策"

#: templates/footer.html:109
msgid "Get in Touch"
msgstr "联系我们"

#: templates/games/replay_detail.html:29
msgid "Replay not available"
msgstr "不支持回放"

#: templates/games/replay_detail.html:31
msgid "This replay is no longer available."
msgstr "这个录像已不可用"

#: templates/navigation.html:14
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: templates/navigation.html:41
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/navigation.html:51
msgid "Tier List"
msgstr "佣兵强度"

#: templates/navigation.html:61
msgid "Parties"
msgstr "队伍"

#: templates/navigation.html:78 web/views/battlegrounds.py:149
#: web/views/battlegrounds.py:460
msgid "Heroes"
msgstr "英雄"

#: templates/navigation.html:90 web/views/battlegrounds.py:224
msgid "Trinkets"
msgstr "饰品"

#: templates/navigation.html:103 web/views/battlegrounds.py:785
msgid "Timewarp"
msgstr "时空扭曲"

#: templates/navigation.html:104 templates/navigation.html:143
#: templates/navigation.html:169 templates/navigation.html:237
msgid "NEW"
msgstr "新"

#: templates/navigation.html:117 web/views/battlegrounds.py:394
msgid "Darkmoon Prizes"
msgstr "暗月奖品"

#: templates/navigation.html:128 web/views/battlegrounds.py:164
#: web/views/battlegrounds.py:987
msgid "Comps"
msgstr "流派"

#: templates/navigation.html:140 web/views/battlegrounds.py:334
msgid "Quests"
msgstr "任务"

#: templates/navigation.html:157 web/views/battlegrounds.py:285
msgid "Anomalies"
msgstr "畸变"

#: templates/navigation.html:168 web/views/battlegrounds.py:612
msgid "Minions"
msgstr "随从"

#: templates/navigation.html:183 templates/navigation.html:187
#: templates/navigation.html:247
msgid "SALE!"
msgstr "促销！"

#: templates/navigation.html:202
msgid "Trending"
msgstr "趋势"

#: templates/navigation.html:210 templates/navigation.html:216
msgid "Meta"
msgstr "环境"

#: templates/navigation.html:211
msgid "Back soon!"
msgstr "马上回来！"

#: templates/navigation.html:223
msgid "Decks"
msgstr "套牌"

#: templates/navigation.html:229 web/views/arena.py:73 web/views/cards.py:34
#: web/views/cards.py:158
msgid "Cards"
msgstr "卡牌"

#: templates/navigation.html:236 web/views/arena.py:24 web/views/arena.py:41
#: web/views/arena.py:72 web/views/arena.py:90 web/views/arena.py:118
msgid "Arena"
msgstr "竞技模式"

#: templates/navigation.html:282
msgid "We are currently updating this section for the latest Battlegrounds patch. You may temporarily encounter incomplete or delayed data."
msgstr "我们正在根据最新酒馆战棋补丁更新此页面。您可能会暂时看到缺失和过期的信息。"

#: templates/oauth2_provider/authorize.html:12
msgid "Some error happened during authorization."
msgstr "授权过程中发生了一些错误。"

#: templates/oauth2_provider/authorize.html:16
#, python-format
msgid "<a href=\"%(contact_url)s\">Contact us</a> if you need help."
msgstr "<a href=\"%(contact_url)s\">如果您需要帮助，请联系我们</a>。"

#: templates/oauth2_provider/authorize.html:19
msgid "Permission request"
msgstr "需要授权"

#: templates/snippets/noscript.html:5
msgid "It looks like you have Javascript turned off. This page will not work correctly. <a href=\"https://enable-javascript.com/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Here is how to enable it</a>."
msgstr "似乎您的Javascript没有打开。本页面可能表现不正常。<a href=\"https://enable-javascript.com/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">查看打开方法</a>。"

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:7
msgid "Authentication error"
msgstr "验证出错"

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:10
#, python-format
msgid "We could not authenticate you with %(provider)s."
msgstr "我们无法与 %(provider)s 验证您的身份。"

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:16
#, python-format
msgid "This could be because you did something unusual during your login or due to an ongoing issue with %(provider)s."
msgstr "这可能是因为登录时出错，或 %(provider)s 存在问题。"

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:26
#, python-format
msgid "If you keep seeing this error, you can <a href=\"%(contact_url)s\">contact us</a> with the following error reference: <code>%(sentry_event_id)s</code>"
msgstr "如果您一直看到此错误，您可以<a href=\"%(contact_url)s\">联系我们</a>并提供以下错误编号：<code>%(sentry_event_id)s</code>"

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:30
#, python-format
msgid "If you keep seeing this error, you can <a href=\"%(contact_url)s\">contact us</a>."
msgstr "如果您一直看到此错误，您可以<a href=\"%(contact_url)s\">联系我们</a>。"

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:50
msgid "Back to the office."
msgstr "返回菜单"

#: templates/socialaccount/connections.html:9
msgid "Connected accounts"
msgstr "关联的帐户"

#: templates/socialaccount/connections.html:14
msgid "The following social accounts are connected to your HSReplay.net account. You may sign in with any connected Blizzard, Google, or WeChat account."
msgstr "以下社交账号与您的 HSReplay.net 账号相连。您可以使用任何已连接的暴雪、谷歌或微信账号登录。"

#: templates/socialaccount/connections.html:61
msgid "You currently have no social network accounts connected to this account."
msgstr "您目前尚未将此账户与任何社交账号绑定。"

#: templates/socialaccount/signup.html:42
msgid "I want to receive product updates by email."
msgstr "我想要用邮件接收产品消息"

#: templates/socialaccount/signup.html:44
msgid "You can change this at any time."
msgstr "您可以随时更改此项。"

#: templates/socialaccount/signup.html:52
msgid "Already have an HSReplay.net account?"
msgstr "已经有HSReplay.net账号啦？"

#: templates/socialaccount/signup.html:53
msgid "If you keep seeing this page despite having registered an HSReplay.net account in the past, you may be logged into the wrong Blizzard account."
msgstr "如果您已经注册了HSReplay.net账户还是持续看到这个页面，您可能登录的错误的暴雪账号。"

#: templates/socialaccount/signup.html:54
msgid "You can sign in to a different Blizzard account by following these steps:"
msgstr "您可以通过下列步骤登录另外一个暴雪账号："

#: templates/socialaccount/signup.html:58
msgid "Sign out of your Blizzard account"
msgstr "注销您的暴雪账户"

#: templates/socialaccount/signup.html:63
msgid "Return to the HSReplay.net sign in page"
msgstr "返回HSReplay.net登录页面"

#: templates/socialaccount/signup.html:66
msgid "Sign into the correct Blizzard account"
msgstr "登录正确的暴雪账号"

#: templates/socialaccount/signup.html:70
#, python-format
msgid "<a href=\"%(contact_url)s\">Contact us</a> if you need help signing in to an existing account. We can merge accounts for you!"
msgstr "如果您无法登录已有账号，请<a href=\"%(contact_url)s\">联系我们</a>。我们可以为您合并账户！"

#: templates/webhooks/detail.html:11
msgid "Webhooks have been deprecated"
msgstr "Webhooks已被废止"

#: templates/webhooks/detail.html:12
msgid "No new endpoints can be added. We will continue to deliver existing webhooks for the time being."
msgstr "无法再添加新的终端。目前我们仍继续为现存webhooks提供服务。"

#: web/adapters.py:136
msgid "You cannot remove the last account you can sign in with. Instead, you can delete your HSReplay.net account entirely."
msgstr "您不能删除您登录的最后一个帐户。相反，您可以完全删除您的 HSReplay.net 帐户。"

#: web/structured_data.py:12
msgid "Top BGs Player"
msgstr "顶级酒馆战棋玩家"

#: web/views/__init__.py:18
msgid "Watch and share Hearthstone replays directly from your web browser. Explore advanced statistics about decks and cards based on millions of games per week."
msgstr "在浏览器上直接观看分享您的炉石传说回放。探索卡组和新卡的进阶统计信息，每周上万的对局的聚会营地。"

#: web/views/__init__.py:24
msgid "HSReplay.net - Unleash your potential"
msgstr "HSReplay.net - 释放您的潜能"

#: web/views/__init__.py:115
msgid "Sign in to HSReplay.net"
msgstr "登录到HSReplay.net"

#: web/views/__init__.py:168
msgid "Download Hearthstone Deck Tracker"
msgstr "下载HDT炉石记牌器"

#: web/views/__init__.py:170
msgid "HSReplay.net Companion App"
msgstr "HSReplay.net随身应用程序"

#: web/views/__init__.py:172
msgid "Hearthstone Deck Tracker is a free companion app to help you play like the pros."
msgstr "HDT炉石记牌器是一款免费应用，可以帮助您拥有职业选手的炉石传说水平。"

#: web/views/__init__.py:233
msgid "Contact our Support Team"
msgstr "联系我们的支持团队"

#: web/views/__init__.py:235
msgid "Get in touch with the HSReplay.net Support Team."
msgstr "与HSReplay.net支持团队取得联系。"

#: web/views/__init__.py:284
msgid "Redeem a Code"
msgstr "兑换激活码"

#: web/views/__init__.py:295
msgid "Welcome to HSReplay.net"
msgstr "欢迎使用 HSReplay.net"

#: web/views/__init__.py:297
msgid "Learn how to get started with HSReplay.net and what you can do with it."
msgstr "学习如何开始使用 HSReplay.net 以及你可以用它来做些什么。"

#: web/views/__init__.py:308
msgid "Welcome to Hearthstone Deck Tracker"
msgstr "欢迎使用Hearthstone Deck Tracker炉石记牌器"

#: web/views/__init__.py:310
msgid "Find out what you can do with Hearthstone Deck Tracker, as well as the website!"
msgstr "看看你能使用Hearthstone Deck Tracker和这个网站做些什么吧！"

#: web/views/archetypes.py:36
#, python-brace-format
msgid "Hearthstone Meta Tier List - {month} {year}"
msgstr "炉石传说环境梯队列表 - {year}年{month}"

#: web/views/archetypes.py:42
msgid "Explore the Hearthstone meta tier list, find the best decks for every class,and how the archetypes match up."
msgstr "探索《炉石传说》中的最强职业、职业套牌及卡组克制。"

#: web/views/archetypes.py:63
msgid "Discover"
msgstr "探索"

#: web/views/archetypes.py:65
msgid "Engage with the up-and-coming Hearthstone meta game to discover the newest archetypes and what's next."
msgstr "迎接炉石即将到来的新环境，搜索最新卡组与后起之秀。"

#: web/views/archetypes.py:83
msgid "Archetype Quality"
msgstr "套牌质量"

#: web/views/archetypes.py:85
msgid "Analyze the quality of the most recently trained archetype cluster weights."
msgstr "分析最近训练的卡组权重的质量。"

#: web/views/archetypes.py:107
msgid "Archetype"
msgstr "构筑"

#: web/views/archetypes.py:113
msgid "This archetype is no longer available."
msgstr "此卡组已不再可用。"

#: web/views/archetypes.py:141
msgid "Archetypes"
msgstr "卡组"

#: web/views/archetypes.py:160
#, python-brace-format
msgid "Find stats and different {name} decklists."
msgstr "查找统计信息和不同的 {name} 套牌。"

#: web/views/arena.py:17
msgid "Hearthstone Arena Legendary Groups"
msgstr "炉石传说竞技模式传说团队"

#: web/views/arena.py:20
msgid "Explore the Legendary Groups available when drafting in Hearthstone Arena and Underground Arena for the current Arena Season."
msgstr "在炉石竞技场和地下竞技场选牌时探索当前竞技模式赛季中的传说团队。"

#: web/views/arena.py:25
msgid "Legendary Groups"
msgstr "传说团队"

#: web/views/arena.py:35
msgid "12 Win Underground Arena Decks"
msgstr "12胜地下竞技场套牌"

#: web/views/arena.py:38
msgid "Explore the most recent 12-win decks for each class in Hearthstone Underground Arena"
msgstr "探索炉石传说地下竞技场中每个职业最近的12胜套牌"

#: web/views/arena.py:42
msgid "12 Win Decks"
msgstr "12 胜套牌"

#: web/views/arena.py:65
msgid "Arena Card Tier List"
msgstr "竞技模式卡牌梯队表"

#: web/views/arena.py:68
msgid "Explore the cards available when drafting in Hearthstone Arena and Underground Arena for the current Arena Season."
msgstr "在炉石竞技场和地下竞技场选牌时探索当前竞技模式赛季的可用卡牌。"

#: web/views/arena.py:83
msgid "Hearthstone Arena Guide"
msgstr "炉石传说竞技模式指南"

#: web/views/arena.py:86
msgid "Earn the crowd's favor in the Hearthstone Arena by exploring class rankings card ratings, legendary groups and winning decks."
msgstr "探索职业排名、卡牌评分、传说团队与胜利套牌，在炉石传说竞技模式获得“人气大奖”。"

#: web/views/arena.py:100
#, python-brace-format
msgid "Hearthstone Arena {class} Guide"
msgstr "炉石传说竞技模式{class}指南"

#: web/views/arena.py:107
#, python-format
msgid "Explore the %s class card ratings, legendary groups and winning decks to earn the crowd's favor in the Hearthstone Arena"
msgstr "探索%s职业卡牌评分、传说团队与胜利套牌，在炉石传说竞技模式获得“人气大奖”"

#: web/views/arenasmith.py:9
msgid "Pick the strongest cards in Arena with Arenasmith"
msgstr "在竞技模式中使用 Arenasmith 选择最强的卡牌"

#: web/views/arenasmith.py:18
msgid "Arenasmith - Draft Assistant for Hearthstone Arena"
msgstr "Arenasmith - 炉石传说竞技模式选牌助手"

#: web/views/battlegrounds.py:119
msgid "Level up your gameplay with Tier7’s in-depth Battlegrounds statsistics, including actionable information about the best heroes, compositions, minions, and more!"
msgstr "使用Tier7细致入微的酒馆战棋统计数据来提升你的游戏策略，例如最佳英雄、流派、随从等实战信息！"

#: web/views/battlegrounds.py:129 web/views/battlegrounds.py:148
#: web/views/battlegrounds.py:163 web/views/battlegrounds.py:223
#: web/views/battlegrounds.py:284 web/views/battlegrounds.py:333
#: web/views/battlegrounds.py:377 web/views/battlegrounds.py:393
#: web/views/battlegrounds.py:451 web/views/battlegrounds.py:611
#: web/views/battlegrounds.py:784 web/views/battlegrounds.py:978
msgid "Battlegrounds"
msgstr "酒馆战棋"

#: web/views/battlegrounds.py:130
msgid "Tier7"
msgstr "Tier7"

#: web/views/battlegrounds.py:135
msgid "HSReplay.net Tier7 for Battlegrounds"
msgstr "酒馆战棋HSReplay.net Tier7"

#: web/views/battlegrounds.py:142
msgid "Explore our Battlegrounds Hero Tier List and learn which hero is the best - powered by data from millions of games."
msgstr "打开我们的酒馆战棋英雄梯队表，查看在百万场对局中它们的表现。"

#: web/views/battlegrounds.py:157
msgid "Explore our Comps Tier List and learn which comp is the best - powered by JeefHS, Top BGs player."
msgstr "探索我们的战棋流派梯队表并学习哪个流派是最好的 - 由顶级酒馆战棋玩家 JeefHS 提供支持。"

#: web/views/battlegrounds.py:218
msgid "Explore our Battlegrounds Trinkets Tier List and learn which trinket is the best - powered by data from millions of games."
msgstr "透过千千万对局数据，探索酒馆战棋中最适合您的饰品"

#: web/views/battlegrounds.py:279
msgid "Explore our Battlegrounds Anomalies List and learn which anomalies are more common - powered by data from millions of games."
msgstr "打开我们的酒馆战棋畸变梯队表，查看它们在百万场对局中的表现。"

#: web/views/battlegrounds.py:328
msgid "Explore our Battlegrounds Quests List and learn which quests are the best - powered by data from millions of games."
msgstr "打开我们的酒馆战棋任务梯队表看看最好的任务哪些 —— 基于它们在百万场对局中的表现。"

#: web/views/battlegrounds.py:374
msgid "Battlegrounds Duos Heroes"
msgstr "酒馆战棋双打英雄"

#: web/views/battlegrounds.py:378
msgid "Duos Heroes"
msgstr "双打英雄"

#: web/views/battlegrounds.py:390
msgid "Battlegrounds Darkmoon Prizes"
msgstr "酒馆战棋暗月奖品"

#: web/views/battlegrounds.py:399
msgid "Battlegrounds Hero"
msgstr "酒馆战棋英雄"

#: web/views/battlegrounds.py:420
msgid "No matching hero found."
msgstr "未找到匹配的英雄。"

#: web/views/battlegrounds.py:599
msgid "Battlegrounds Duos Hero"
msgstr "酒馆战棋双打英雄"

#: web/views/battlegrounds.py:618
msgid "Beast"
msgstr "野兽"

#: web/views/battlegrounds.py:619
msgid "Demon"
msgstr "恶魔"

#: web/views/battlegrounds.py:620
msgid "Dragon"
msgstr "龙"

#: web/views/battlegrounds.py:621
msgid "Elemental"
msgstr "元素"

#: web/views/battlegrounds.py:622
msgid "Mech"
msgstr "机械"

#: web/views/battlegrounds.py:623
msgid "Murloc"
msgstr "鱼人"

#: web/views/battlegrounds.py:624
msgid "Naga"
msgstr "纳迦"

#: web/views/battlegrounds.py:625
msgid "Pirate"
msgstr "海盗"

#: web/views/battlegrounds.py:626
msgid "Quilboar"
msgstr "野猪人"

#: web/views/battlegrounds.py:627
msgid "Undead"
msgstr "亡灵"

#: web/views/battlegrounds.py:639
msgid "Invalid Tavern Tier."
msgstr "无效的酒馆等级。"

#: web/views/battlegrounds.py:645
msgid "No matching minion type found."
msgstr "未找到匹配的随从类型。"

#: web/views/battlegrounds.py:659
#, python-brace-format
msgid "Battlegrounds {type} Minions"
msgstr "酒馆战棋{type}随从"

#: web/views/battlegrounds.py:664
#, python-brace-format
msgid "Battlegrounds Tier {tier} Minions"
msgstr "酒馆战棋{tier}级随从"

#: web/views/battlegrounds.py:668
#, python-brace-format
msgid "Battlegrounds Tier {tier} {type} Minions"
msgstr "酒馆战棋{tier}级{type}随从"

#: web/views/battlegrounds.py:695 web/views/battlegrounds.py:729
msgid "Battlegrounds Minion"
msgstr "酒馆战棋随从"

#: web/views/battlegrounds.py:721
msgid "No matching minion found."
msgstr "未找到匹配的随从。"

#: web/views/battlegrounds.py:776
msgid "Battlegrounds Timewarped Cards"
msgstr "酒馆战棋时空扭曲卡牌"

#: web/views/battlegrounds.py:778
msgid "Explore the Minions, Spells & Hero Powers available in each of the Timewarped Tavern shops"
msgstr "探索时空扭曲酒馆商店中可用的随从、法术与英雄技能"

#: web/views/battlegrounds.py:800
msgid "Battlegrounds Compositions"
msgstr "酒馆战棋流派"

#: web/views/battlegrounds.py:806 web/views/battlegrounds.py:836
msgid "Battlegrounds Composition"
msgstr "酒馆战棋流派"

#: web/views/battlegrounds.py:829
msgid "No matching live or lingering composition found."
msgstr "没有找到匹配的流派。"

#: web/views/battlegrounds.py:831
msgid "No matching composition found."
msgstr "没有找到对应的流派。"

#: web/views/battlegrounds.py:930
msgid "Battlegrounds Comp"
msgstr "酒馆战棋流派"

#: web/views/battlegrounds.py:949
msgid "No matching comp found."
msgstr "未找到匹配的流派。"

#: web/views/battlegrounds.py:962
#, python-brace-format
msgid "{tribe_name} - {obj.name}"
msgstr "{tribe_name} - {obj.name}"

#: web/views/battlegrounds.py:1042
msgid "My Battlegrounds Stats"
msgstr "我的酒馆战棋数据"

#: web/views/cards.py:26
msgid "Hearthstone Card Statistics"
msgstr "炉石卡牌统计"

#: web/views/cards.py:28
msgid "Compare statistics about all collectible Hearthstone cards. Find the cards that are played the most or have the highest winrate."
msgstr "横向对比所有的可收集炉石卡牌。搜索打出最多的或胜率最高的卡牌。"

#: web/views/cards.py:106
msgid "No card found matching the query."
msgstr "没有与条件对应的卡牌。"

#: web/views/cards.py:143
#, python-brace-format
msgid "{name} decks and stats"
msgstr "{name} 套牌和统计"

#: web/views/cards.py:191
msgid "Hearthstone Card Editor"
msgstr "炉石卡牌编辑器"

#: web/views/collections.py:11
msgid "My Collection"
msgstr "我的收藏"

#: web/views/collections.py:24
msgid "Collection"
msgstr "收藏"

#: web/views/collections.py:39
#, python-brace-format
msgid "{user}'s Hearthstone Collection"
msgstr "{user} 的卡牌收藏"

#: web/views/dashboard.py:78
msgid "API Access"
msgstr "API权限"

#: web/views/dashboard.py:119
msgid "This account cannot be deleted."
msgstr "此账号不能被删除。"

#: web/views/dashboard.py:138
msgid "Your HSReplay.net account has been deleted. It was great having you!"
msgstr "您的 HSREplay.net 帐户已被删除。与您相遇深感荣幸！"

#: web/views/dashboard.py:153
msgid "Your replays have been deleted."
msgstr "您的回放已删除。"

#: web/views/dashboard.py:189
msgid "You must add a verified email before we can send you marketing emails."
msgstr "您必须添加并验证一个电子邮件地址才能接收营销邮件。"

#: web/views/dashboard.py:201 web/views/dashboard.py:268
msgid "Your email preferences have been saved."
msgstr "您的邮箱偏好已设定。"

#: web/views/dashboard.py:245
msgid "Check your inbox! We've sent an email to confirm your subscription preferences."
msgstr "请检查收件箱！我们已经向您发送了一封电子邮件来核实您的订阅偏好。"

#: web/views/dashboard.py:252 web/views/dashboard.py:258
msgid "Failed to save your email preferences. Please try again later!"
msgstr "您的电子邮件首选项保存失败。请稍候再试！"

#: web/views/decks.py:30
#, python-brace-format
msgid "Best Hearthstone Decks - {month} {year}"
msgstr "最佳炉石传说套牌 - {year}年{month}"

#: web/views/decks.py:36
msgid "Find popular Hearthstone decks for every class, card and game mode. Compare winrates and find the deck for you!"
msgstr "深入探索炉石环境，按职业、卡牌、模式寻找套牌。了解它们在天梯上的胜率与热度。"

#: web/views/decks.py:44 web/views/decks.py:76
msgid "Hearthstone Decks"
msgstr "炉石套牌"

#: web/views/decks.py:56
#, python-brace-format
msgid "Best {class} Decks - {month} {year} - Hearthstone"
msgstr "最佳{class}套牌 - {year}年{month} - 《炉石传说》"

#: web/views/decks.py:65
#, python-format
msgid "Find popular %s decks for every card and Hearthstone game mode. Compare winrates and find the deck for you!"
msgstr "深入探索不同炉石模式中的最热门 %s 组套牌，了解它们在天梯上的胜率与热度。"

#: web/views/decks.py:87
msgid "My Decks"
msgstr "我的套牌"

#: web/views/decks.py:108
msgid "Deck does not exist."
msgstr "不存在这种套牌。"

#: web/views/decks.py:118
msgid "Deck list is too small."
msgstr "套牌列表过短。"

#: web/views/decks.py:121
msgid "Deck list contains uncollectible cards."
msgstr "套牌中包含不可收集的卡牌。"

#: web/views/decks.py:138
#, python-brace-format
msgid "{name} stats and decklist. Import it: {deckstring}"
msgstr "{name}的统计与套牌列表。导入：{deckstring}"

#: web/views/decks.py:172
msgid "Trending Hearthstone Decks"
msgstr "流行炉石套牌"

#: web/views/decks.py:174
msgid "Find the up-and-coming decks with rising popularity in Hearthstone for each class updated every single day."
msgstr "按职业寻找后来居上的炉石套牌，每日更新。"

#: web/views/decks.py:180
msgid "Trending Decks"
msgstr "热门套牌"

#: web/views/mercenaries.py:66 web/views/mercenaries.py:81
msgid "Mercenaries Collection"
msgstr "佣兵收藏"

#: web/views/mercenaries.py:95
#, python-brace-format
msgid "{user}'s Mercenaries Collection"
msgstr "{user}的佣兵收藏"

#: web/views/mercenaries.py:126
msgid "Mercenaries Home"
msgstr "佣兵首页"

#: web/views/mercenaries.py:131
msgid "Get all the information you need to win at Hearthstone Mercenaries with our Mercenaries stats and collection tracking. See top mercenaries tier lists and parties."
msgstr "帮助你在佣兵对战中获得胜利，查看我们的佣兵统计数据以及佣兵收藏追踪，查看胜率高的佣兵和佣兵队伍。"

#: web/views/mercenaries.py:137
msgid "Mercenaries"
msgstr "佣兵战纪"

#: web/views/mercenaries.py:142
msgid "Mercenaries Parties"
msgstr "佣兵队伍"

#: web/views/mercenaries.py:147
msgid "Mercenaries Tier List"
msgstr "佣兵强度列表"

#: web/views/oauth2.py:38
#, python-format
msgid "Connect %(application)s"
msgstr "关联到 %(application)s"

#: web/views/oauth2.py:81
msgid "Access has been revoked."
msgstr "权限已被撤销。"

#: web/views/premium.py:21
msgid "More filters, more features, more data: Gain access to advanced Hearthstone statistics backed by millions of games with HSReplay.net Premium for HSReplay.net."
msgstr "更丰富的过滤器、更全面的功能、更完善的数据：在HSReplay.net上获取会员，获取数以万计份对局数据支撑的高级炉石统计数据。"

#: web/views/premium.py:36
msgid "HSReplay.net Premium for Hearthstone"
msgstr "炉石传说HSReplay.net会员"

#: web/views/replays.py:35
msgid "My Replays"
msgstr "我的回放"

#: web/views/replays.py:339
msgid "Uploading replay…"
msgstr "正在上传回放..."

#: web/views/stats.py:8
msgid "My Stats"
msgstr "我的数据"

